我係警察 我可以為所欲為

由今日開始
每次發夢遊行開花私了一定要喊呢句口號

PS ？班死黑警唔好以為無後果 即管放肆
好快你地會得到應得嘅報應

香港警察，為所欲為